是日不靚午餐 墨西哥胭脂樹粉醃香焗脆雞扒 德薩斯燒烤汁

非中立打手

講下味道先
雞扒皮唔夠脆
肉唔夠嫩
個汁幾好味 但竟然個汁係凍既
不靚！

不靚！

唔C服既

你以後唔使再返

肯定收左錢唱衰百里香

間嘢擴張之後，食物質素是咪渣咗

是

太多人 廚房做唔切

同定延一樣不靚

好

非

今天很失望

今個星期都不吸引

因為不靚嘅定延影響左啲雞扒

是
我要著仔沙律